雷亞新作。Sdorica 萬象物語

有無巴打一齊玩

補link

畫風幾靚

呢間公司d game幾有心

咁多ser既
玩緊巨岩

大家玩咩ser

揀邊個ser好

畫風幾好

LM

留名先

幾個月山果陣營運係咁比人屌
唔知正式服有無咩改善

抽角機率最低0.02%

哩隻game 其中一個賣點係每隻角色都有用同考配搭,所以0.02% 係好合理

抽到0.02%既闇月

大家集中一個SER玩?星辰?

有服簡咩 點解我直接入左去玩
iOS

入GAME果陣右下角簡SER

其實抽到歐証一階有無用？

睇巴哈好似話都OK 一二三階係遲早都可以濃到上去

咁多sv玩邊個好

星辰朋友

隻驚有冇協力元素 ?
定係單機驚 ?

禁左但無反應

見巴打都入星辰, 我都去先

有公會,可以借參謀

我禁到無問題wo 係咪禁唔到中咋？
我試過如果響同意咩policy果個位就禁唔到

星辰，星辰，星辰

我封測打左幾章 去左起源

佢唔係多人玩開11個服真係好on9

一齊係星辰開個公會

留名，應唔應該刷首抽？

我覺得可以唔駛，同得0.0幾機率中高級野

儲石抽10抽仲好, 保證有1個高級野

中芙蕾莉卡

難中先要刷

抽咗十抽係咪開得

開得喇 早d開快d打活動好過

10抽要打主線先有? 一開始佢得270 石

十個單抽

冇0.02% 照開

10抽全部垃圾 之後用石抽抽到0.02% 黯月

隻game好食電

想問下各位巴打咁樣開唔開得？

起源舊ser黎，你入到去係同啲一堆滿lv老手嘅人玩，一齊黎星辰玩啦

星辰+1

有一隻3階唔會唔開得掛

玩d咩

隻實驗體好似好型

個主線迫你用一開始果3隻

有巴絲響星辰開公會未

一開始唔係俾得5把野你抽咩？

其實隻game係咪一定lock死 1補1輸出1坦 咁排
咁只要抽到唔撞職就算基本啦

打主線劇情到2-6可以十連抽

留名,已入星辰

無auto場場手動好撚累
放棄

佢俾d類似襟章既野你可以抽一下 一開始拎哂事前有10抽單抽

綠票連續單抽容易抽到重覆角 十連抽有保底一紫

Ios點刷首抽最快

冇,都喺刪除app再下載過

有無巴打開左公會？無不如我開？

但無果d藍色石

留名

新手留名

其實分咁多個ser托咩...

巴打gogogo

等入公會

岩岩先發現要公會用到既藍色石我未有

d活動多到

你地玩咩ser？想統一d
係咪星辰？

係呀

留名 入左星辰

Post都未開始推夠你就開tg grp 你係咪玩野想減少新玩家加入

雷亞lm,入左星辰

lm

我夠石開公會，公會叫咩名好？

唔記得有冇整事前

等緊公會

屌，個事前入左另一個ser

入左巨石定乜石

我入咗契石

個20石點拎

課金都冇

屌，唔知有咁多ser鳩入咗幽谷冇入星辰

十抽中夏爾

申請左加入 ID:勒忒

申請左加入 ID: sauwai

公會得十個位好快滿人

已經加曬之前個D，如果申請左麻煩講聲 ，各位巴打優先

仲打緊2章 基本上場場都要用佢指定既人

好似有得升，之後就可以有20人

G持良心公司

可以做活動攞

咁唯有等聽日送

痴線
23蚊送3紫
紫色算唔算勁
定係有金色？

[url]Box[/url]

刷完首抽
lm

參謀有咩用？

點睇自己咩ser

公會係咪已經爆左人 ，已經搵唔到名了

入game前右下角有得揀ser

隊長技(好似係)

已經爆咗

快d做任務升lv再收人 我見有公會已經20人

開左未？
LIHKG?

鐵J

20抽

我睇個概率
好似未有金色角抽

巨石SER揮手

id:7KKKKKK

劇情其實唔錯

大部份人已經入咗星辰

巨石here

兩隻都係劍 劍唔缺角用

入唔到..未知錯誤

死ser

Same
死ser?

公會咩名

我以為自己有問題
收工先黎死ser

會卡住幾秒

game都入唔到

睇住d pos解渴先
【心得】超簡易新手開局方向 +首抽迷思

其實個初級訓練係唔係打哂佢先?

好似好難先抽到

蒂卡一開始就有送

原來係SERVER電腦大爆炸仲以為我上網又死

岩岩終於有時間down點知死ser

玩唔到？

公會仲有無位

[/quote][/quote]

我想問玩到但Lag到嘔係咪我問題

登入都登唔到

入唔到

頂 啱啱down落嚟諗住玩
開極都開唔到以為自己電話問題

玩住漆彈等死完ser~

正常入到 係load得慢左

星辰ser

3g慢些少都唔可以出街玩

已經玩得番

有工會未

星辰ser冇公會嘅巴打唔介意可以入我開嘅公會，主要互相借角色做參謀推圖

打怪好撚慢 係咪冇雙倍速？

搵唔到點打名，可唔可以比邀請碼

鐵J已申請

斷完線就無左個save

滿人 ＳＯＳＡＤ

隻game 好lag 係咪我問題
拎獎勵都lag

唔係你問題，自從死ser之後就好lag

14抽1紫2藍 但係咁岩1盾1打手1補 係咪開得

點解其他人可以好似完全無事咁玩
㩒個制都要等十秒

Rolcake

可能係我係外國

我都係

唔怪得之load公會個load十世

Arima

pixels

Yung

PhantomDick

yuinia

西米

轉畫質會load 得快好多

有冇人係極光？

fairystory

想問下事前點拎

我個名

申請左， 名：式

Android 抽完，綁左account,但都過唔到去ios！請問點過？

巨岩有無巴打

丟你奶申請左

楊波好勁

點睇自己係邊個SER?

here

同奶連動=屈機 用緊安潔莉亞 2技秒完一隻再上盾再秒

活動 夜幕 迪蘭個中級難打到嘔 d石頭人就算挑釁左都會打後排 又會暈同打全體

仲有8個位
星辰書庫ser

點樣先有10抽?我開頭拎完得2抽

申請咗 流觴

有冇巴打一開就閃退

每日都要做公會任務
Ths

申請左 777

睇巴哈暫時最勁最似係哩3隻combo
我差暗月 很想要
好想課金

仲等？

抽到的腳色 白色的0階 藍色是1階 紫色是2階 金色是3階
白+ 5 昇 藍
藍+15 昇 紫
紫+30 昇 金
因此腳色抽到藍色 和 紫色 是沒有差異的

每天新手必做的流程
1.魂能結晶
2.英雄共舞
3.幻境試煉(新手隨意通一波拿低標即可)
上面都在"活動"裡
其他每日任務就看個人加減做吧
打魂能結晶建議把自己的參謀位空著，讓碎片集中在三隻腳色上以便提高集中率
初期目標建議先練個三組人馬上金，之後再開始鎖定需要的皮膚，以便推圖不卡關。

好賤呀

全齊都無用，唔夠藍水晶買闇月skin

巨岩

有魔法卡就解決問題

秘銀升lv 多咗10個份，未有會嘅巴打可以係度留名優先入會

ID:河北上將

推

唔見有

il2010#1086 踢我入會

魂能中級點打 永久3層減傷

有冇巴打教故事路西奧多第四關雪白噩夢點撚樣打
睇巴哈話要狂上盾同反射
但係現實根本上唔切
一野比隻鬼打爆
究竟要點撚樣打

ID:式
麻煩請加

星辰ser?
申請左7KKKKKK

ID: Seishiro

轉左星辰。但冇得拎300幾鑽

重新dl/清file先會有翻個事前

唔該巴

已經入左

開得?

想問呢家係唔係無得抽金色角?
但係點解我見巴哈教人首抽個post條友咁多金角既?
係唔係佢升上黎?但隻game先開得果1日

先行ser

紫色尼爾有冇用

有楊波都叫正
但一隻紫色都冇
有排升

楊波幾勁，咁我照開，肝住先

Code002

尼德先岩

申左nogame
Id ：神靈氏

加咗 id子夜

啲活動使唔使即刻開始打，定都係推住主線先

隻game冇體力 但活動每日只可以打兩場
我建議第一日玩可以打左活動既故事先
唔洗用自己既角 佢提供 所以唔夠lv都可以打
但要用腦
主線唔洗體力又唔限次數
長做長有

幾好玩 隻隻升左上去都勁 無乜角色真係完全無用

活動嘅故事即係咩
佢有成6個活動睇到好亂

原來隻角色係跟自己個lv

申左
ID: McTc

有冇邊隻參謀好用

Hanzo

級已升 有十個位

每日要交50蚊保護費

有隻係基攻+20%

抽埋第一個十抽,唔係好識分好唔好

公主好勁
琉可以做軍團指揮
最通用

軍團指揮即係參謀?

先lm

其實果個行路嘅過程有咩意義?

No game 申左
Id:Himlong

新手求方向 組咩隊好？
求方

點組好

迪蘭+安潔莉亞好似唔差

6隻紫 全部抽定係肝出黎

有時會有材料喺附近可以執

不過冇乜見過

我mon都無望過咁向右行 即刻其實要認真睇?

有3隻 係一開頭送果十幾個書籤 中的
之後十連中1隻
再十連 中2隻

見過一兩次啲材料浮喺半空

我一路行一路禁下個moon，有時會有背景介紹睇下

執過幾次材料，但成日睇背景故事多啲

我單抽未見過紫色

啲石同卷留喺好，定all in 好，依家第二章打完公主，970石15卷

無角色就抽啦

似係幾好玩個玩法同畫風幾正
又要刷返個靚首抽
係咪入Stardust server

好好玩 似一隻有抽蛋元素嘅Rpg d故事又有趣 角色又差唔多隻隻都有用 淨係用一開始果三條友升到上二都有一定戰力 真係唔錯

係 E+大部分都係集中響星辰

隻隻都有用呢個設定真係正
好多GAME都想做到咁但都做唔到呢個效果 呢隻西利

睇巴哈好似話藍色都升到金色

有無人過到初級訓練T2-1

公主+楊波+古魯
好正
公主1/4 古魯2 楊波2/4

原來自己隊有隻可以破防,on9左

但楊波如果無人幫佢回血解左弱化會唔會好大問題

你地會唔會買

娜雅有易傷
法蒂瑪高攻
你自己決定
我覺得坦同補一定係公主配古魯
個combo好尾機

會揀黎買

已申請 無心

新手留名 有冇公會收人
冇就自己開一個算

仲有八個位

Limbo

申左 叫吾巴

申ed id:Hinsane

第二個十抽已經得一隻新角
仲要剩係得保底,真係好難抽

係咪頭11張卷最好有紫先開
定係睇角色白色都ok？

巴打唔講真係唔知呢樣野 如果唔係打區域一世都唔洗指意打到料

暫時玩落個game都幾良心 似一隻有抽卡系統嘅單機game 只不要俾d時間打d碎片出黎升人

睇黎我真係好好彩

我覺得勁難抽,好彩可以肝

抽卡都係俾你開隻角啫 玩兩個月左右如果佢唔出新角應該可以大部份都金

雖然公主配古魯combo幾屈
但抽左隻芙雷莉卡太好用
唔捨得抽走，2魂aoe技加暈
被動技參謀技都係友方殺完人就幫佢回血
暫時隊野芙雷 闇月 古魯，參謀用琉來回血或用璃加攻
之後再參考人地點配

係，哩一點真係算良心

btw你地有無人用到模擬器玩? 我用bs3一開就彈

我以為大家都知

No game 申左

申左id:ykk

申左ID：嚕帕

仲有最後一個位

新手留名

玩o左陣唔係好明點出 combo。

已經有古魯公主同暗月

申左 ID : 斷夢

一日最盡升到lv 28
已經唔夠打第5章主線 又冇其他地方拎到經驗

刷咗成日
咁樣開局點睇？可以嗎？

抽哂所有單抽劵，同埋兩次石抽，諗緊好唔好綁定留底繼續刷...
隻暗月係開局單抽刷番嚟，兩次石抽都無驚喜

想 問下 公主配古魯 屈在邊度

公主一魂技幫首位加盾再觸法首位既一魂技
古魯招一魂技就係無盾既話加盾比自己
有盾就全隊加強化buff
變到公主搭古魯係咁加盾加buff

巴打搵唔到你

你地有無課果個第一桶金

原來係咁

申請左
ID:陰公小男孩

你申多次
岩岩係咁拒絕可能拒左
係咪nogame個公會

哩兩隻打幻境有奇效
前兩隻死左
公主唔死
可以卡關復活隊友

⼁乛咁樣開唔開得😭

夾唔到

有無人課金嗰陣彈左個其他問題出嚟
搞到課唔到金

仲有隻奧斯塔 抽唔抽埋佢好

重裝完game點樣係game度login返自己個acc？

禁帳號管理佢話我facebook已經綁定過但唔比我入返我之前個acc

新dn 玩咩ser

申多次話滿左

等我啊
過多5日就升到3級
唯有入其他啦上面好似有其他公會

我頂
係咪大家lv2個公會任都係捐一千蚊

有咩問題？

我第一日比左一皮
早知分期付款

有其他巴打都有比到一皮

無所謂啦你遲早都要比，啲聲望lv影響你接幾多個公會任
你到時公會lv夠接三個任但你個人聲望lv未夠都接唔到三個，所以啲聲望lv點都要升嫁啦

其實我見啲人後期個個都係幾十萬,隻game啲錢可能都係拎去捐

暫時除左捐錢，就剩係拎去市集買材料

共鳴要錢嘅，但人人都係卡料所以唔覺

請問星晨個公會仲有無位, 想入黎一齊玩呢
ID: Sim

想入公會，人在星辰

尼德好勁 但私心想放黯月入隊

儲緊碎買光闇月

魂晶碎片
一般只推薦上古巨龍之淚
價格300~400間浮動，看到300的可以先買來囤

秀晶石
公會市集下排有機會刷出公會禮包，內含30~50透晶

魂能結晶
共鳴三階後，每10魂能結晶可以使角色+1
最多到+10每+1提升50攻擊300血量

前期新手最強隊伍
蒂卡 / 揚波 / 龐
安潔莉亞 / 法蒂瑪 / 古魯瓦德

星辰有冇公會

好想知尼德勁係邊
狂暴完都<200

哩隻一開波就600

你隻法蒂瑪幾lv 尼德lv先 個數字跟角色lv架喎

而且點解你用共鳴0同共鳴2比較...要比起碼都一齊共鳴3啦，技能差咁遠

頂
原來係咁

下面咩林間獵豹咪有箭嘴，你可以咁樣check共鳴X階果陣技能效果變成點

有排儲

哩個可以開波嗎？

另外最快拎多90石係咪衝主線
（其他成就任務石已拎）

打到2-6就有450石

個抽一般..
不過有古魯尼德可以一戰

打完2-6會送公主
我暫時個隊係公主尼德古魯

謝巴打

咁我衝到2-6睇下再抽到咩先
冇正野就再刷過

好似都可以配公主古魯做3combo

得一隻西奧多 可開波嗎

係 放幾下技可以係咁掉標槍

而家用緊二階 迪蘭加西奧多
坦到癲

但係冇打手

公主真係好好用,1/4技都可以觸發其他人
坦位用鱷魚,嘲諷閃避然後反擊好正

迪蘭專屬活動夜幕-追根究底過唔到 有冇巴打過到

課左2k是咪皮已收

咁都收皮？唔係掛

一隻0.02%都冇

真係哭出來
隻公主

仲想點?
定你有邊隻特別想抽抽唔中?

我都係乖乖地打D每日碎片算

我5個10抽 抽完貓眼再抽多2次貓眼
就停咗抽

暫時課左第一桶金算係歐歐地

抽左廿幾抽卷同2個10抽夾埋得保底果2隻紫,如果哩隻係一般果啲手機game 我應該棄左十世

不過公主同龐係自己升

點解你隻公主升得咁快

求指教

係咪卡努 雪爾森 同蒂卡最好

公主 尼德 古魯

我覺得卡努好過古魯
好難揀呀

等你

前期我會揀共鳴高嘅先,啲技勁好多

得兩隻高少少階

請問點組好？

呢個就真。公主尼德古魯啦

睇咗巴哈個攻略都係過唔到,喺咪要升高Lv到要求Lv35先得

要重刷？

你地首抽刷到有得保底定係抽晒D卷果11抽就算？

500石保底

故事隻角色都受限於你ac角色

唔明，古魯勁咩？

爬文睇返上面

古魯有強化
而且2技可配係公主4技
迪蘭2技配唔到公主

有人配古努拉鱷魚
或者可以好簡單配返隻老虎

其實都係為左終極combo鋪路
公主 闇月 古魯
1個白 3個行動

你諗到有其他combo都可以share出黎一齊傾下

其實好多combo係建立係共鳴2,3階嘅情況，前期真係唔使諗太多

我發現楊波3階果陣被動消弱化計埋疊盾同強化，可以話係勁夾古魯同公主

一個月好似只可以升到3隻金
升完要再+10
所以最好一開始就諗定邊3隻做你最先升既3金
之後先會比較易打

3隻係點計出黎?
而且一個月一定儲得齊角色碎片咩

睇巴哈咋
打結晶蒐集保低2粒
一個月60粒
咁即係原來得2隻

要注意埋參謀都有機會掉
所以我打結蒐唔用參謀

我今日打完跌左先知 聽日開始唔擺了

注意材料關係庫倫關下面

打唔贏35故事個個其實都冇咩所謂
自己計下每日要打到幾多就得
仲有8日 每日兩次
即係40除16 每場只係要2.5就夠
即係遲左兩日玩既就

芙蕾莉卡同楊波仲夾，前者參謀係擊就回血，楊波1>2秒完人>弱化>回血>解弱化

另外反擊最多反一次，兩個反擊互劈係唔可以無限loop

順便真係要推薦下鱷魚，1,4將對面CD歸0可以控制住對面出手
實際上CD歸0>迴避>嘲諷>反擊係將對面攻擊無效化(然後reset CD)之餘作出攻擊，好撚勁

當然啦迴避係機率野黎，如果嘲諷完對面4隻結果一下都避唔到就仆街了

抽咗兩次十連同餅卷之後手頭上有嘅野
打咗少少初級挑戰升埋另下兩隻御三家上R

試過搵人地d組隊教學睇，發覺好多都要隻シャリス
想問下而家應該主力升邊三隻去組一隊用得嘅隊好？

其實有呢啲角色 但就弊在隻惡魚得一階完全唔想理

軍團滿人了？

係咪要重刷啦？

你比日文名好難討論落去

屌笑撚死，幻境第3場果兩隻野每回合會疊盾，而且2技對佢無用，傷害又可以轉化成護盾
然後我仲用緊公主+楊波+鱷魚哩個組合

公主無輸出技
楊波得2,4有輸出，2技廢左剩係可以等4技
鱷魚本身靠被動同2技輸出，2技廢左，被動傷害又未高到可以秒對面
結果就係越打對面盾越多

我又諗唔到手上有咩角可以應付哩個情況，於是就磨到成版都係黑魂然後楊波狂開4技秒算，反正無論如何都唔會死

雪爾森
好似係

我壓左百幾回合

雪爾森有咩咁勁，幫敵人全體buff

依家剩係諗到用穿透打，可能升下隻貓眼睇下會唔會輕鬆啲
我依家115Turn仲未打完

Po返中文先
シャリス中文好似係夏爾森？
雖然你地用返中文講我都會應得返邊隻所以無問題嘅

其實升LV用果D魂係咪鳩用都得 我見用極都200幾K

I KNOW THAT FEEL BRO
同你一樣 但係用雪爾森

我磨左百幾回合
我係公主 尼德 古魯 參謀用琉幫白位回血
白金位全部單消
然後尼德一波爆發
有幾次都唔記得幫尼德狂怒 一下秒唔到
打到我就爆炸

你前排搭隻鱷魚對面再高攻都無用啦

其實用一開始果3人組都過到

可能昇階等級會重置掛
要問下昇過既巴打
留住先哩 有d睇落完全冇用唔會升
個隻狐狸

IKTF 磨到好絕望

唔會，除非2升3又唔同

你岩，我轉返3人組算

做哂d任
無聊再望下有咩組合

貓女1技會標記人

好似唔錯

課金都買唔到

如果有時逼住消黑色 娜雅都有機會變4魂射穿佢

屌咩差1%
都唔知仲試唔試好

原來25%只係比50%多10石，放棄算

btw公會有位鐵J巴打遙遙領先
希望保得住頭500算

你地咩ser
我個ser好似無乜人咁

小課左$100
抽多咗一個新角色

其實D分點計 淨係RD數?

隻game有啲關唔睇住對手被動技來打唔會過到呢點幾正
無得關關都無腦過關

你去幻境click左下角果度有獎勵規則睇
唔知咩一開始1000分之後一rd扣1分，過關+100分之類，我唔記得了

已經好耐無一隻game會咁認真設計敵我雙方嘅唔同技能同狀態，哩隻係真係好玩同要用腦

最多都係568分

迪蘭35lv故事嗰關卡咗成日都過唔到,最後都喺放棄打下面30lv嗰關算

有無試下打一round 40幻境，都有分結算

之前都想講

卡緊45，可能因為得38lv
次次差小小先過到

45幻境
個組合好正
兩條友係咁疊盾
黑位穿透攻擊
我覺得3星個陣應該幾勁

仲有D技對雙方有效

百幾分都上到1%

咁樣開唔開好

開啦 鱷魚暗月揚波王女都有

有冇工會可以加

Sharice

鱷魚抽唔到先係奇蹟
王女第二章教學抽咪送一隻俾你

其實除左0.02%果啲其他都幾易出

想請問咁樣點組好？

用卷抽完手快快用左50石1抽
點知中左0.02麗莎

終於有隻好玩少少既手機game

愈快共嗚3愈好

參謀角 2RD90%攻

係,畫風又吸引

想問整合一下而家有咩公會

咩ser同咩名
打緊個頭版

我想問下有無巴打知如果D魂能結晶升到共嗚3之後再入手有無用

打古魯個支線
隻古魯好鬼得意

共鳴3之後每10粒結晶幫隻角+1
最高升到+10
用來加攻好似

可以升到+10

即係類似PAD D+值咁額外加上去?

隻game單機定都有d互動野

[img]

我應唔應該重刷？

#1

唔好灰心

想死
想重刷但重刷又要用半日

[IOS/AN] Sdorica 萬象物語

歷時四年打造的雷亞遊戲旗下奇幻冒險 RPG《Sdorica 萬象物語》正式於 App Store 與 Google Play 雙平台上市，針對全球玩家正式開啟萬象之旅。

首抽
主線打到2-6會有450石

抽到的角色 白色的0階 藍色是1階 紫色是2階 金色是3階
白+ 5 昇 藍
藍+15 昇 紫
紫+30 昇 金
每天打魂能結晶就可以升上去
抽到重複會自動轉為魂能結晶
因此角色抽到藍色 和 紫色 是沒有差異的
當然抽到紫色就最好啦 暫時冇得抽金色

建議：

黑左個隻係雪爾森

前期隊伍建議：
一隊係3+2(白位心輔助/黑位劍輸出/金位盾坦克/參謀/公會參謀)
蒂卡 / 楊波 / 龐
安潔莉亞 / 法蒂瑪 / 古魯瓦德

參謀：
琉(補血/7回合)
璃(永久加20%攻)
夏爾(轉2黑珠/7回合)
芙蕾莉卡(殺人回20%血)
麗莎(2回合3層增傷/12回合)

一隻角有3招技+1招被動
想自組就睇下佢地有冇得combo連動

每日任務
每天新手必做的流程
1.魂能結晶
2.英雄共舞
3.幻境試煉(左上角有個分 每打贏一波怪就有分 有分就有野送 贏得幾多就幾多)
上面都在"活動"裡
4.公會任務(旅途-任務-公會)
公會幾多lv就會有幾多任 做完可以去公會商店到買野

其他活動 雖然隻game冇體力但限次數
輸左唔計你 贏先計你用1次 打到就打

打魂能結晶建議把自己的參謀位空著，因為個關跌既魂能結晶只會跌出場個幾隻

初期目標建議先練個三組人馬上金，之後再開始鎖定需要的皮膚，以便推圖不卡關。

貨幣 (巴哈)

魂晶碎片
一般只推薦上古巨龍之淚
價格300~400間浮動，看到300的可以先買來囤

透晶石
公會市集下排有機會刷出公會禮包，內含30~50透晶

魂能結晶
共鳴三階後，每10魂能結晶可以使角色+1
最多到+10每+1提升50攻擊300血量

聲優

請問點衝LV快啲
仲有英雄內戰點先有

好耐無玩過D有遊戲性人設又正嘅GAME 課金支持下先 如果劇情有埋全語音就正

大家去區域探索時可以多D禁下周圍D野
有字睇
隻GAME整得好有心機

有角色支線任打？邊到搵

得幾隻角色有，公主，古魯，刃，碎牙
你去果隻角色果頁然後角色圖右上角有角色故事

石都未用已經抽到果張圖"高"既3隻

610分，4%

40lv幻境打到一關

區域探索超難打

抽極都係得保底，個pool真係垃圾到喊

認真 藍色我覺得要調高少少 10抽得2粒藍仲要通常係白色都有個啲

見到有獸人無理玩咩dl咗先講

4個10抽,4隻紫

咩叫 黑左果隻係雪爾森

btw有無人知咩係破甲傷害?唔明同一般傷害有咩分別

打D有層盾既會對層盾打多D

我又搵到新combo

賈漢+公主又係好好玩 公主同咩都夾得真係公廁

賈漢被動係嘲諷緊果陣反擊，痛過鱷魚好多，不過鱷魚仲有個弱化debuff，其實唔可以咁比較
公主1技上盾>賈漢嘲諷>比人打之後反擊
賈漢2技可以幫自己回唔少血(係蒂卡1技3倍)，公主2技又有盾基本好頂得
公主4技回血>賈漢四技又係勁痛，傷害完全有輸出位level
而且本身有嘲諷嘅話逼對方反擊之後可以再打多下，實際傷害高到仆街

賈漢真係能坦能輸出

即係其他人打有盾果啲實際上會比顯示嘅數值低?

得罪講句 賈漢好樣衰

開始黎料
30lv打後升1lv要4千 4千
原本我有300k魂 而家得返180

有隻灰左冇名

但佢啲技好鬼正
1技5T嘲諷係勁浮誇演技咁詐死等人打佢，被動就偷雞開槍射鳩人
2技就偷偷地趴係地面回血，有時仲會望下對面反應

假設打一千 有破甲果招打落有盾D怪到會多過一千 不過只限層盾未爆

我都覺幾正
如果真人係咁會勁想打柒佢

原來公主係配楊過

Btw佢4技做乜鳩

暫時係開公會做公會任
過關果陣有得用公會成員既參謀做幫手
幻境試練叫做有個排名賽鬥高分 除左世界排名仲有公會排名
聽講遲d會出真互動 可能係對打？暫時未清楚 但係應該係有plan到會出更多互動野

幅圖黑咗嗰隻

雷亞個想法應該係同4年前既game差唔多
Pad

頂唔係哩張
你推薦圖個張

有無公會收手?
之前個A/C 唔見左

收人

藍色黯月可以開波？

都唔多明點叫開得。。。

咁樣得唔得。。。定係要刷到邊幾隻好？

重刷好似好啲

你睇機率頭7隻0.02%既叫七歐 抽中其中一隻都可以開局 但其實你抽到一兩隻七歐既一階共鳴版都可以開波

其實隻驚真係無廢角 你唔也想刷首抽郁可以開波 但刷到七歐開局當然係靚d

求組隊建議
打主線開始難打

是撚但啦，你睇我抽極都係果堆角，次次都係得保底1隻紫咪又係繼續玩
哩隻驚如果將重心擺係抽野上面一早無人玩了，自己諗下手頭上嘅角要點組先勁先係最好玩嘅地方

另外哩隻驚要用大量角色去應對唔同場合，基本無咩係完全無用，亦都唔存在咩絕對上下位替換，最多只係泛用性比較低/你諗唔到點用佢

以幻境為例，夾埋4關已經要用16隻唔同嘅角色，與其晒時間刷果一兩隻歐證，不如快手開始肝3階算啦

咁樣可以開波？

最開頭對組隊無咩頭緒可以用住御三家先，靠挑戰關升到2階順便摸熟隻game，慢慢你就會有自己想玩嘅隊伍打法

屌你2階楊波+黯月+芙蕾莉卡仲要問?

子安又配變態 今次係抖M

你地主線7-1點打

英雄內戰要打挑戰打到14關先開始，好似係

巴打你真係好快

抽到暗月了，咁繼續玩？

係咪，我以為大家差唔多
雖然佢話要45lv，我先40
但隻野好難打
又要用指定果三隻角
捉到路要嘲諷隻野後排先唔會比佢秒
但隻野好痛，慢慢比佢磨死
雖然黑色招1魂技加易傷，但加得來又嘲唔切諷或者回唔切血
打爆完個盾又會回血
磨好耐又死左

差5lv基本可以放棄，升lv把啦

因為挑戰果啲同活動果啲我都無理佢啲lv照挑
有啲關捉到路就贏到

要睇對面編成啦，賈漢果個我可以低5lv咁打，迪蘭果個1打3仲要一大堆被動技就比人打到訓係度

迪蘭卡緊35，賈漢45，國王果個就爆左
迪蘭啲關難打啲

迪蘭果個要1v3，一個無盾就秒殺，兩個每rd打2下，難打到仆街

話時話公會是咪冇位了

究竟可以點升Lv
而家30lv 36lv主線限定角色唔夠打
做晒每日挑戰都係升得1lv

旅途-任務-成長
個到有幾個任

得主線 共舞會加角色經驗
慢慢玩啦

結晶幕集點打
最低lv果關都比佢一野秒

睇你有咩角
同埋要長按佢了解佢個條件

一下扣我九萬

初級
初級會遇到法蒂瑪。她會鎖定其中一位角色，若該角色在被她鎖定期間使用技能，就會被秒殺。
簡單一點就是被法蒂瑪打的話就換別人行動。
注意她在半血時會開始鎖定兩個人

咁煩

有無公會收人？

係咪星辰ser

而家入會唔會遲?

你地都買咗第一桶金？

暫時打算 莘卡+娜雅+納傑爾
有冇巴打有更好idea

想問點組好？

呢個又開唔開

我見話雪爾森比較後期

痴撚線，公會日日幾百個申請，又冇得一鍵清人，要逐個逐個清，清到出年

分享一樣野:
LOAD緊既畫面禁隻普吉一下, 佢會嬲

隻game嘅魅力黎

用揚波係咁暈佢就ok
有無人過左迪蘭1秋3個關,打極都輸

仲有冇工會有位

依家賈漢卡45，迪蘭卡35，西奧多卡45

好似有巴打係其他ser
不過我係星辰

我仲刷梗首抽
係咪嗰十一單抽就係首抽？

想問你地d石點用？ 我抽左一次10抽 仲有500石

係咪45果關？
岩岩過左
要盡快秒左最前果隻先
前面果隻同後面果兩隻招技唔同
前面果隻你有盾就打你痛啲
後面果兩隻你無盾就打你痛啲
所以睇回合數，到前面果隻回合既時候就清左個盾佢
到後面果兩隻既時候就上盾

我係抽哂
或者等出新角再抽

睇你

2-6
450石

唔係喎,前面個隻有盾就無咁痛,
後面二隻就每次斬二下,都係勁痛

更正：
參謀：
實驗體(轉2金珠/7回合)

冇夏爾既巴打可以用實驗體頂住先

巴打隻人幾LV?

41

雪爾森有乜用 無知一問

賈漢 40 要點玩

雙馬尾屬性

英文係咩？ 我download完server list 係英文

stardust

屌

芙蕾要配咩？我見佢得4魂係回血

星晨ser 有無公會

好撚sad 刷左100幾抽 一隻七歐都無

高傷
同參謀可以速刷低階挑戰好似係

最快後日有位

同求星辰公會

排隊先

有冇公會

雪爾森勁在一開始就buff+攻擊+撕裂+觸發撕裂
好似係
唔洗好似尼德咁
要先消1珠 然後再消2/4珠
當然缺點都好明顯

對幻境每拖一回合扣分黎講
雪爾森好勁

排隊

痴撚線點打 今日幻境45連一波都打唔到

原來每日任都玩左我2個鐘
差幻境未打
收工話你知

冇七歐 開唔開得？

終於過晒迪蘭同西奥多故事,淨低賈漢55未過

賈漢55唔夠LV好似真係唔夠打

刷到個樣靚記開算啦

想問下 0.02係點樣？
即係直接最高lv?

中咗0.02 但唔係星辰ser

又係保底屌你老母

我得41lv

CONDOM咁既樣

等出SP角色先抽好過

我呢家43,但暫時點打都唔似夠血撐到反擊射死佢

有夏爾開唔開得？

隻賊會中毒加吸血,lv低唔夠血頂

用鱷魚無傷過左

不過第二波對面識嘲諷就收皮了

磨過左
打呢隻野要係隻野到2RD果陣清黑色或白色2消技
要佢兩rd弱化減攻,等到打你果rd果陣無咁痛
然後隻野1rd果陣就要出金色2消開減傷同嘲諷
到隻野打完你,你仲會剩低1rd嘲諷
可以自己睇情況睇下出唔出多次金色2技
隻野2技係如果自己有嘲諷就會變回血,回血同時可以清埋個毒狀態
之後keep住loop就磨死左隻野
不過要夠運d珠靚,唔靚都係死

我用盾佬尼德王女磨RD 磨到尼德可以連放4魂加攻一波掉爆佢 淨係出左兩隻靚

我靠鱷魚不斷嘲諷然後係咁反擊反落果條友度，之後再慢慢收晒果4隻靚

有冇巴打蒼陵ser?

btw我覺得呢隻game唔洗刷首抽
佢單抽都送好多卷

呢隻係休閑遊戲唔洗衝進度
所以抽到咩角唔係重點
角色平衡係一流
要靠組隊配搭
唔係靠一隻撐起全隊

西奧多個25LV任點過

自膠 原來隻仆街仔好似中左BUG咁係咁扮死唔打我

同意首抽唔太重要
反而入去早D拎資源仲好
御三家太強大
好多D歐皇都要後期3共嗚先勁

咁要講後期隻隻後期都勁
我唔係特別鍾意邊隻
所以我頭痛要拎邊隻出嚟玩

用卷抽抽下,唔小心用左石
打多幾多關先有50石

BTW 中左公主係咪去得? 唔係0.02個隻

想問下我轉SERVER會唔會影響我宜家有嘅野? (E.G. 角色、石)

轉ser應該當開新ac

唔該晒巴打 終於過咗

我覺得隻GAME抽到想要個隻角就得
唔會有隻特別勁/廢

屌個保護NPC真係好濕鳩，派隻垃圾跟住你

隻game好玩在研究下佢啲技又真係有方法過到

保護商人

商人都好啲，R2果個洞穴真心on9
隻前排99%都係嘗試起身，我屌佢老母

有技術都要有運d珠要出得靚

應該點組隊玩

依關用公主比較好

係咪首抽教學送嗰隻？
首抽一定出嗰隻

角色入面個評論會有人寫點配
不過建議都係自己研究下
樂趣嚟

真

唔該
想問下你地講既公主係邊隻

安潔

首抽送嗰隻

星辰ser秘銀今晚應該會有兩三個位，未入會嘅可以係度留名，入咗會記得做公會任

打咩升lv 最快？

主線,挑戰同成長任務

thx

有冇香港公會

ign：Winghk
sid：rayarkplayer#42995585

畀我我會咁配
尼德 安潔 迪蘭 參謀：琉

新手啱啱down, 有咩要注意

MeowCatLife#1197
ID:貓奴
留名

打完主線5後 佢活動送嘅時光書籤唔見咗

咩係時光書籤

無野了 係物品個到 抽特別野用 紅色書簽個樣

抽咗4個10連
連埋卷應該夾埋有20幾張左右

應該點組隊好？
宜家主力配搭係公主+楊波+希歐

係咁中公主

好多關打, 唔知打咩先 同埋除左揚波有邊隻比較好用?

公主好勁

中同樣既野有咩用

共嗚

本來我有一隻 佢新手教學俾多隻 共嗚唔到

你都未升到金色，點會共鳴唔到

依家紫色

仲有金色可以升，升完金色仲有+10

諗住打區域55既關升共鳴
點知咁難打

隻game其實開左幾耐 個個5x 6x lv

公測玩既應該正常40幾lv
先行ser既咪60

豹女，好薄最好配有嘲諷坦
追求高傷可以試下弓女，不過運氣嘅野

好多關都要長按了解隻野既被動技
保護cpu佢有寫護盾對石頭好重要
所以用公主就絕配

隻野無盾就會反肚
比盾佢就企返起身

留名，常務

不過隻野反肚幾得意

Sid: NAISBUSY
睇下有冇公會有位加我

賈漢做坦?

rayarkplayer#43920168

隻game 無地方刷結晶？除左1日兩次個活動

最好迪蘭因爲可以同公主combo 屈無限嘲諷同甲

賈漢都可以，不過佢招1技唔太好用

依家係唔係有活動打到英雄返黎?

第一隻

邊到搵咁多角色碎

同問

蒂卡打爆訓練關同佢任務送果d夠上金
龐我自己抽中過,加埋訓練送果d都夠
差石碑要等聽日

依家用緊公主, 璃, 前排同參謀諗緊

任務會送蒂卡碎

要打到大約第幾章先夠

石碑我仲刷緊區域任
諗諗下等聽日算

其實係咪中咗啲勁角色，就算係藍色都可以開？
我有個帳中咗夏爾但藍色。
開唔開好？
Btw好想中囡囡

就算你隻角係無色
你都可以去打魂關掉魂碎
即係打下打下就會升到金色
但如果你角色都冇
打屎忽

乜真係會掉野？

明白

要自己執

時間既問題囉
睇你仲想唔想刷囉
始終一開始就紫色省略好多時間去升

我都係刷我自己想要既角色
但成日都抽中果堆
明明機率一樣

隻古魯差3碎就有得升
最中意隻古魯,好鬼得意

新手一問 點組隊

定係再刷好

你做任升隻老虎做紫階就可以
璃 係0.02%先抽到架

公主 你應該仲有劍 老虎
夏爾做參謀

公主紫就岩
公主最重要
公主 法瑪 盾用住老虎先囉
參謀用實驗體

刷到隻歷階雪爾森 好似幾好

啱啱DL完隻驚, 公會仲有無位可以比新手入

係未抽到好既金位

隻Game 好吊胃口

玩曬今日啲嘢，主線又推到卡關

打乜都冇經驗

而家都唔知做乜好

玩咗三日而家36lv

挑戰關卡

再抽下囉
古魯 鱷魚 都好似抽到

鱷魚係？
想抽到無護盾就攻擊果隻

蒂卡D琿真係好多 升上金仲可以加埋1 又勁

都已經打到卡

劍同老虎係?

老虎都唔知邊隻
老虎咁既樣都係得一隻姐

咁先似返隻手機GAME
唔洗你死煲爛煲

弓女升左金
招四魂技好似左粒隕石落黎35lv一下轟7500

隻龐都升左金
好鬼揪得

Cop 多左 劍係勞爾？

無加攻就咁7500?

有加攻好似三層定兩層

嚇死

你地啲碎片點嚟

御三家點升金

我得蒂卡升左 打任務有一車車碎片拎 其他兩隻我升到紫 升到金可能抽掛

隻Game節奏都幾慢

Btw 冇乜人開公會咁嘅，之前嗰幾個都爆曬

星辰 公會名 薯仔軍 邀請碼 f92125

反而隻game休閒啲無咁肝
又有劇情又有畫風又有音樂細節又用心角色平衡暫時幾好
舒服過其他game好多
btw好似好小巴打係巨岩ser

啱啱入咗公會
ID : 辣能殺

有無人玩契石ser

我都入左

求健康檢查，組合？

其實我係想講你黑位(劍位)輸出應該有其他角

核心卡都齊
劍位楊波
心位蒂卡/公主
盾位古魯

43LV打到第8章尾 好難捱

唔好唔記得加我啊

洗唔洗重刷

玩咗幾耐

入左 ID:泥門惡魔蝙蝠隊

講真呢隻Game 真係刷首抽冇乜意義

隻隻都好勁，各有用處

認真御三家都好勁

一路打落去都係考你組隊策略同埋消珠嘅戰略

不如早啲開波拎登入獎勵，早啲開始睇劇情啦

放假無野做玩左成日 唔卡就打落去 依加打到8-9卡關了 頂佢二連戰仲要無回血

想問下活動關啲故事點知自己過咗未

見到有啲故事寫住有2-3個戰利品

係咪即係未打，一直刷緊後面嘅戰鬥關拎戰利品

時日無多，一日先得兩次，唔想曬咗嚟試

有楊波有希歐仲要紫都問駛唔駛重刷

咁就係未打？

YES

Thxxx

因為下面又有關，搞到好亂

輸左好似唔計你次數

有劇情果D得一次獎勵 下面果D你之後都係要打 咁刷活動物品

same here

活動啲故事唔睇好浪費

所有故事都有睇

賈漢真係一條仆街來

典型on9版奸臣

典型屎忽鬼貴族

想問下角色共鳴嗰啲角色專用魂能結晶係咪只有打角色故事可入手
打幾關後又要共鳴二先可以打，根本唔夠

抽OR打每日2次果關

抽到重覆就得

每日二次嗰個係隨機出某一角色嗰個？

38lv卡咗7-1

其實有啲有支線 角色故事關

都會拎到

但唔知點解一啲有一啲無

另一個ac打打下突然有賈漢

故事係賣點黎

我用 公主楊波迪男
消金同白 開楊波CD1個陣暈佢 磨死
我得lv34依隊都可以贏埋round2

剛剛刷出嚟，2-6完成+綁定=石10抽x2+所有劵
芺蕾莉卡+麗莎+雪爾森 但係無揚波
睇嚟要同暗月account講byebye

星辰ser仲有無公會有位

其實呢隻Game唔洗咁在意首抽 我開波得隻暗月都係咁玩 反正拎到第一隻就可以慢慢磨上去金 我覺得遲下實抽到其他 新角又唔會咁快出（應該）

留石唔抽角有無其他用途？定有十連就抽左先

仲有冇公會有位?
幾過引隻GAME

其實好多game開波都無難度，但係抽唔到既野真係可以成年都抽唔到

有暗月都唔開
為左楊波放棄暗月 唔抵喎

無睇清楚 自
3隻稀有

開左公會HKG2

星晨服 邀請碼 #b84330

依隻都冇耐性睇故事 不如玩其他auto game算啦

試多次終於過左8-9 用低Lv角過好有成功感

有冇係幽谷既巴打 公會招人？ / 一齊開個公會都得
一開始開左係第2個ser 懶得換ser

每日兩次果啲即係咩任務？

結晶任

好讀心
兩日打咗4場
想要嗰隻角款石都冇出過

星晨公會HKG2
邀請碼 #b84330

點砌好

英雄共舞打完冇野攞既

經驗任嚟

Me too
慢慢儲，到時成隊上金

隻古魯差兩粒
好想開多次次數搏下

申請左 game id: Sim

Joined 9527

開唔開好

時光書籤點用?

星晨公會HKG2
邀請碼 #b84330
最後兩個位
*樓上3位ching已收*

星辰ser 公會秘銀而家有4個位，之前留咗名嘅巴打申請可以優先

邀請碼ad5faf

有咩理由唔開
兩歐，仲晒時間刷有排都唔駛玩啦清

睇評價希歐好似廢廢地

有兩隻稀有開得啦
但一隻game抽到咩都好
一開始好似都係用老虎

希歐唔廢
我用緊
佢兩招穿透對厚甲敵人好好用
中間配埋貓耳又係穿透
完全無視厚甲敵

今日結晶中級，就體驗到打厚甲怪嘅用途

隻game其實完全單機定都有d互動

想問下唔同SER 會唔會好大問題, 有無公會戰果D?
刷錯左第2個SER

好on9 賈漢個參謀技 又話 如果有諷刺有20%機會觸發四魂技能

我隻希歐咪有諷刺囉 未見過係觸發到....

**HKG2 已滿**

非洲黎既希歐啩

我直頭懷疑緊 係咪我唔識字

琉係咪冇鬼用？
剩係抽到麗沙係咪都照開冇所謂？

琉加蒂卡參謀

超級奶媽

估唔到雷亞都會出埋啲咁既糞作

無穿透角今日唔洗打結晶關

好有heart喎

真心唔覺得糞

美術，故事，音樂都係上等

有冇7-1夏洛克攻略

卡到仆街，打到半血佢又補翻曬

好想比佢踩

想問應該點組好

係喔 遊戲性好高啵
唔似依家啲手遊係咁課金抽野 雙倍經

比鱷魚踩

抽卡又有新池,係時候ALL煙

琴日先抽晒

各位係機會啦
佛心驚 不課嗎?

真心想問隻game有冇互動?

暫時互動性唔算高
但上網睇玩家對戰或共鬥功能係將來會有 未實裝
如果大家係岩岩開始玩 建議都係先集中響星辰ser一齊玩先
以免將來後悔

現階段好似比較少
可能會出公會戰

鱷魚同賈漢好似有BUG咁
鱷魚4魂觸法賈漢
D怪會0回合但係唔識打你

E+叫做每日有公會任要做
可以用公會參謀 姐係用人地既隊長被動技
有個幻境積分戰 每日結算同每週結算 有分世界排名同公會排名

點解要係蒂卡

你就好啦

thx bro

公會個level幾耐update 一次?
同埋係邊睇

捐錢果度？

新果個野要lv25先抽到

可以抽嘢了

Me too

屌你老母16抽得一隻紫碎牙

想Del驚

沈日先20抽完 今日就出新池 好彩解埋d任又10抽 中紫闇月
問多次 有冇係幽谷ser既朋友 想一齊開個公會玩

唔好咁 慢慢玩
休閒驚黎

我一開始冇睇呢個POST
都去左雪紋SER

有冇書庫ser既巴打 一齊開公會

我們都是孤兒仔 因為懶得重刷 所以就直接開 已經玩到44lv 都未搵到香港公會

有無人iPhone 6plus, 我部玩呢隻驚玩到好Q熱

我都懶得刷

聽講有兩個書庫

有無巨岩巴

芙蕾+希歐 / 暗月

刷左2個ac玩邊個好

Where

有好多ser wo 而且個個都叫乜乜書庫

Sor 以為得一個
有冇巴打係煙藹書庫

星辰ser 求公會
rayarkplayer#43920168

勸各位趁早轉玩星辰ser 遲D出互動果D就G9G

星辰啊
希望大家過返黎

駛唔駛整合下有咩公會?

金幣除左升公會，增加限定任次數，仲有無其他用途?
公會lv1 + 10k個人貢獻 開唔開到lv2 公會日任?

市集買野
庫倫應該冇咩用

唔好一次過捐一大畢錢比公會
Lv2個任每日要捐1千蚊
但你貢獻要同公會等級一樣

呃人既
說好的紫色
我淨係抽到十舊公主

不如出個表比大家填

加次數同市集買野都用唔小錢
共鳴都係要錢

庫倫好似可以買skin 同埋某個稀有素材（升金用）

課埋23蚊抽左兩次十抽，紫色中埋左法蒂瑪同尼德 邊個慘D

30抽完 都冇咩靚角

抽抽埋埋幾隻2階坦補 好彩輸出都叫有隻夏爾2階

新個個pool 伏到喊

冇人理
我連打晶石第一關都過唔到
第一隻放鱷魚？

金位用龐／碎牙好似好D
晶石關要睇對面技能 唔觸發應該都易打

睇下幫唔幫到你

補位用琉好定奧斯塔

Thanks 巴打

大家咁分散既，我係蒼陵書庫

應該都係大部分星辰＋少數其他 因為好似星辰都爆左2個會了

唔識淨表格啊

公主 尼德 卡魯
雖然係0星 但都夠輸出
唔要卡魯可以用鱷魚

用Google 試算表 開個表單 就有得俾你Set問題

第一日盡量要爆肝打主線同英雄共舞
因為有d關高lv係有著數

今晚返去試下

呢到

楊波呢個阿伯好好用

係其他SER開左波
先見到巴打們係星辰
唔想再刷過諗住上8591同淘寶睇
冇個係星辰

卡左8-10 隻大蟲好難打

尼德正野黎

過黎啦
淘寶有
但唔知信唔信得過

白卡有公主係咪唔駛升蒂卡?

白位*

蒂卡打挑戰好快升階

冇
得D多石號

蒂卡我夠料升金

開局公主紫

尼德定法蒂瑪好？

公主紫就用公主啦 唔駛諗 公主同好多坦相性都好好

定位唔同，蒂卡根本係打手黎

蒂卡已經升到金

蒂卡屈機
普攻3次

前前後後抽左 6次10連 得一隻紫暗月 一隻藍Lisa
太非洲了

抽活動池？

金左2+2 個輸出高到

狂出2消

打咩升咁快
定係要課

打挑戰訓練有蒂卡結晶送

唔洗架，打哂d 挑戰同成長，保送你上金

任務都有

應該今晚就1001

正喎

奧塔斯 1技個個補血量好驚人
紫30LV已經補600幾

我放埋蒂卡參謀己家補成800

隻game無限體力真係正,活動打唔贏又唔會扣次數真係佛心

升左上金果啲再拎到係咪可以分解

重有咩角唔計打結晶都可以上金

有人諗好左個尼德combo
法蒂瑪暫時好似未有

睇你諗唔諗到法蒂瑪有得點combo

我個人推尼德

頂
咁隻琉有咩用
回得少仲要弱化隊友

可以+10
你諗你
解左就未必再有

公主4魂技都係補600幾700又係要弱化

但會開多次4技

蒂卡似打手多，公主上盾勁，琉補血勁同1魂補不過有debuff

隻隻用法唔同，但公主萬能key

公主配迪蘭嘔心一白魂上2次盾

砌隊奧斯塔配羅傑隊玩恐怖襲擊

仲有公主配古魯無限加攻上盾，公主真係公廁黎

回水啊

屌我都係 好唔夠料
諗緊去唔去刷區域好

見攻略網話唔好同一時間係咁抽
話重覆性好強

招4魂技會鏟埋自己友

3階就唔會錘自己友

麗沙配咩用先勁？

百搭萬能奶，好想要

30抽都抽唔中D勁參謀

3活動 3普

配楊波都唔錯 楊波 1魂 > 2魂 > 麗沙 2魂 > 楊波 2魂 > 麗沙 2魂......

雪爾森金左係會由唔產自己友變鏟自己友

今朝一路用唔同組合打都過唔到 魂中級，之後高課左首儲個第一金去抽活動中左隻雪爾森，諗住無破甲用流血行唔行得通，結果俾我過到，好彩頭先見巴打話奧斯1魂補得多，果然係好好用，感激巴打

IN 奧斯塔

想統計下大家課左幾多 利申 2k

個人覺得就咁買石唔抵 打算只會小課 地圖幾抵買

另外想問多次 有冇幽谷ser既巴打 我諗住開個公會一齊玩

除左石之外全部買哂

係囉仲要鏟好多血下

巴打唔好啊

我課左23+78
遲d可能一個月課一次779
睇下佢會唔會佛心到唔課金都夠打
我夠打就唔是太想課

除非佢出d好少布既skin

我只係課左第一金個包，遲d 先睇情況，但呢隻game 個故事做得好好，我頭一次打機打到好似睇緊漫畫想一路追落去，真係好特別！

公會重有冇
專登轉ser

巴打我唔係好明，可唔可以解釋下，我比較蠢

魂會按你用咩人去打
就掉咩碎片比你
所以D人會唔用自己參謀
集中三隻

咁係咪抽到正野要即刻再抽?

咁用一隻打咪一定中

地圖係咪23蚊個個
有機會出魂晶?

係 聽講係有機會跌未有角色既魂晶 我跌過麗沙(不過不嬲有) 仲有經驗 好抵買

THX買埋佢先

透晶石開採證好似幾抵買咁

最緊要你用一才都過倒

中左希歐 有得出EX咖哩棒

個人認為最抵買係兩個限買一次既包 之後係地圖 再次係就係30日解任送800石 如果有錢就追加埋7日350石

係咪打主線升lv最快？ 打到卡卡地關

差三日有位
今晚可能踢一個

係

係咪夠500石就叫首抽? 送既石加加埋埋都係得400幾
我玩完第一章都未抽過野 定我miss左d咩?

打埋任務有限條件完成c1-1/完佢2章

想玩楊波 仲可以配邊2隻

蒂卡啲碎送好多下
升左金都仲有成20粒

買左尋找地圖邊度開d野出黎?

任務到你搵下有尋寶任務

課金嗰陣App store Bug咗扣咗我兩次第一桶金錢 我sd咗email比客服 有無人試過？

不過依家未有古魯同迪蘭, 是只中一隻都可以入隊, 黑位諗緊用唔用璃, 唯一一隻紫歐證, 唔用有D哂, 但用其他又好似好D

西奧 楊波 迪蘭

但哩個組合好後期
要全3階自有個威力係到

璃好危險
打反擊怪，我就唔敢俾佢出場，高傷嘅代價

我想問下主線5-1係咩料，打左勁耐都過唔到

不過如果遲D有單體BOSS打會好勁, 例如公會boss
同埋試過4下打哂落就死既怪度, 浪費哂

你要不段扣佢攻，到佢用招扣自己防先用自己嘅二魂打佢

斷*

打左十幾次都過唔到，上黎留個言再試就打到
btw,thanks

點睇庫爾？ 值唔值得升金

我嗰隻都夠料升,唔知升唔升好

招大技唔係咁柒我都會升

佢招四魂技會打埋自己友

跟隊先

星晨 HKG2
邀請碼:
10個位只留俾巴絲
申完 留一留言 唔該晒

岩岩玩完第二章有幾百石,未抽過野
應唔應該等到25lv先首10抽豐收賦魂?
定應該抽左萬象賦魂先?

買咗技能書

刷首抽就唔好等到25lv,唔刷就無所謂

我貢獻未到lv2，唔交錢咪要等人狂用我隻麗莎?
#公廁

麗沙世界級

點做倒

申請左
我個名

課咗一單788抽到好多貓頭鷹 ,一怒之下將貓頭鷹分解成魂晶碎片

申請左。第二十五夜

笑死

星晨 HKG2
邀請碼: #b84330
仲有8個位 只留俾巴絲
申完 留一留言 唔該晒

**樓上兩位已經加左**

咩叫貓頭鷹？ 普吉？

成日都抽到普吉

普吉同羅傑係公廁之王

隻狗先係

貓眼先係

古魯好qq

我過埋聽日就可以升佢做3星

起碼叫獸娘 抽中d禽畜真係

識唔識反肚先

唔對路喎
一日得2場
一場掉一粒
要5粒先進到
要等3個禮拜

岩先抽到一粒就升左

可以增加次數再打

你地會點砌？

四歐+揚波
首先擺麗莎公廁上参謀位先啦梗係

個故事尾關難打到

又係越級挑戰

隻野出完大係後面唔出返來

中bug

拎佢送果11 抽亂黎，咁樣是咪可以開局？定係重刷？

申請左
Alice

開得啦 首抽都靚過我玩咗幾日

'用石買果d 技能skin 係咩玩法?
如果隻野二階 用左技能書 係咪都係當三階咁勁?

有無人知個保護商人要點打
仲多打到第2round就頂唔住
諗住用賈漢黎打
參謀用琉同轉換2粒金珠個個
但無人放個隻

問之前睇下個池既個角色機率得唔得

我見好多人話呢隻GAME D 角色唔稀有都好有用, 同埋見個個都話暗月暗月, 所以先想睇下係咪冇都可以開得

最主要我金位唔知用咩

你D人入面雪爾森,楊波,麗莎,璃都係勁野來

岩岩開左局一日 係咪一定唔夠時間解個3個人物活動

做得幾多得幾多啦
佢計累積架嘛

可以揀買咗技能書個階,同三階無關係

即係直接JUMP去果個階

無錯

尋日先課咗抽
今日又有新pool仲要靚啲機率

我試過潛地果D細怪本來係對面後排打完我之後係我前排面前潛地

係直接成為神既機會啊

係咪黑公主SKIN

但新pool抽完冇塵 聽講塵後面可以換你冇既英

直接換咁良心?定係換碎片

唔知要用幾多塵先換到呢

快d買啦

邊有儲得咁快 一半都未有

越級打7-1真攞命
招大砲都唔知咩規律

[IOS/AN] Sdorica 萬象物語

歷時四年打造的雷亞遊戲旗下奇幻冒險 RPG《Sdorica 萬象物語》正式於 App Store 與 Google Play 雙平台上市，針對全球玩家正式開啟萬象之旅。

首抽
主線打到2-6會有450石

抽到的角色 白色的0階 藍色是1階 紫色是2階 金色是3階
白+ 5 昇 藍
藍+15 昇 紫
紫+30 昇 金
每天打魂能結晶就可以升上去
抽到重複會自動轉為魂能結晶
因此角色抽到藍色 和 紫色 是沒有差異的
當然抽到紫色就最好啦 暫時冇得抽金色

建議：

冇名個隻係雪爾森

前期隊伍建議：
一隊係3+2(白位心輔助/黑位劍輸出/金位盾坦克/參謀/公會參謀)
蒂卡 / 楊波 / 龐
安潔莉亞 / 法蒂瑪 / 古魯瓦德

參謀：
琉(補血/7回合)
璃(永久加20%攻)
夏爾(轉2黑珠/7回合)
實驗體(轉2金珠/7回合)
芙蕾莉卡(殺人回20%血)
麗莎(2回合3層增傷/12回合)

一隻角有3招技+1招被動
想自組就睇下佢地有冇得combo連動

每日任務
每天新手必做的流程
1.魂能結晶 (打唔贏第2關唔好試圖改變隊伍去打為左個十晶，因為獎勵會唔同左，因少失大)
2.英雄共舞 (帳號等級主要來源)
3.幻境試煉(左上角有個分 每打贏一波怪就有分 有分就有野送 贏得幾多就幾多)
上面都在"活動"裡
4.公會任務(旅途-任務-公會)
公會幾多lv就會有幾多任 做完可以去公會商店到買野
5.限時任務(每日有兩個 有錢同魂拎)

其他活動 雖然隻game冇體力但限次數
輸左唔計你 贏先計你用1次 打到就打

打魂能結晶建議把自己的參謀位空著，因為個關跌既魂能結晶只會跌出場個幾隻

初期目標建議先練個三組人馬上金，之後再開始鎖定需要的皮膚，以便推圖不卡關。

貨幣 (巴哈)

魂晶碎片
一般只推薦上古巨龍之淚
價格300~400間浮動，看到300的可以先買來囤

透晶石
公會市集下排有機會刷出公會禮包，內含30~50透晶

魂能結晶
共鳴三階後，每10魂能結晶可以使角色+1
最多到+10每+1提升50攻擊300血量

聲優

藍晶仲要唔知會唔攞去買上古龍淚

唔記得刪返個公會
Nogame冇位

原來睇錯
我淨係要尼德就夠
個combo

正常都係買上古龍涙升哂上金先,之後先買技能書

好想用其他黑位角
但係自己係雙馬尾控
死都唔換走雪E森

矮子控

我會combo>雪E森
時間問題

我想問skin係唔係會影響技能強度？

Skin威力同3星一樣
只係改左技
最明顯係楊波
改到唔明佢寫乜

【攻略】轉貼某位中國封測服大佬做的圖片，對新手很有幫助

諾瓦三階既玩法係連消2次4技 唔知個效果係點

西奧多+賈漢 金位用咩好

係黑位 sor

有冇巴打未有公會
星辰
邀請碼：5c33b6

賈漢就樣衰d，不過作為坦需要的野佢都真係有齊

其實迪蘭都唔錯

笑撚死我
每回合扣20%血
扣到迪蘭得返3血
但對面打唔穿個甲

準備開Post 2

鱷魚真係BUG黎 45LV打58LV關過左

靠四魂技食糊?